有冇boya 無線收音好唔好？

我睇左啲評測
好似boya wm6/8收得最自然
各位巴打有冇好介紹?
行貨成2230 但水貨1500左右
呢啲野應該冇咁易壞掛 買水貨好啲？

求指點

呢啲野應該冇咁易壞掛

照你咁講買乜都水貨

差成700蚊 真係好大吸引

壞果時出街整條數又係返度